如果搭緊車忍唔住放左個無聲屁 大家會點做？

有d良心 默默咁索番哂d屁 等少d人聞到
捂住個鼻 扮身邊d人放屁

我就會視乎情況 一般係正評 但如果臭到自己都索唔落就唯有犧牲下身邊d人

大聲叫 有人放屁呀!!!!!
避嫌好方法